武士積克(Samurai Jack)第五季11:30PM EST(12:30PM)

《武士積克》是美國動畫片，由格恩迪·塔塔科夫斯基擔任製作，也就是《德克斯特的實驗室》的製作人。傑克武士與其他動畫不同的是，他卡通裏的任何事物皆沒有輪廓，並採用簡約的藝術風格，以及類似浮世繪的繪畫方式。傑克武士從2001年8月10日至2004年9月25日，得到了艾美獎提名6次並得獎4次，以卡通來說，提名6次得獎4次已經是成就非凡。截至第4季一共52集，格恩迪·塔塔科夫斯基曾說過要出武士積克電影版，以真正結束《武士積克》。直到2016年，以成人觀眾作目標的Adult Swim宣佈傑克武士將會在此頻道重啟，這代表着從第五季起故事將會更黑暗和血腥。
11:30PM EST(12:30PM)

PV

呢度無人睇的

細個得閑見cartoon network播就會睇

去左adult swim之後終於見血